想捐錢、想捐物資，要點做？

想捐錢、想捐物資，要點做？

一，請裝 telegram
入面，
自己揀想 support 邊方面

如果唔識用/唔想用 telegram
可以捐比 612 星火
或者有活動時，自己將物資、飯卷攞去物資站

二，諗清楚自己想捐咩及捐幾多
(大多需要面交)
以下係一啲個人推薦

奇蹟 online

收物資、飯卷俾前綫
想捐比前綫，可以揀呢個

香港魔法研究學院

呢排籌錢俾去台旅行的人
極少不需面交的 channel
收 bitcoin(方法好似唔算難)
如果想避免面交，可以揀呢個

PEE倉助養計劃

人手比較充足

前綫肉成計劃

focus 餐卷
長期資助前綫食飯

仔女有温飽

生活費
會有審查，確保一定係義士受惠

香港人嘅物資站

單純提供平台，買賣雙方自行面交
適宜一啲安全物品

三，捐錢、捐物資唔係贖罪卷
既然捐咗，何不走多幾步呢！

題外話
最近，有物資 channel 需要停止運作
希望大家交收都小心安全

同埋各位唔好亂 post 野
食飯之類冇所謂
但係幫人去旅行/自己去旅行請靜靜雞

同埋可以嘅話，share 去 fb ig
叫啲人多啲支持細 channel
好多 channel 、搞手都值得支持

重開

push